Nashs whs xe jhtslmk?--T wx wfils,
  Li dfwexwzs kawhsk xe uswrsh--
Kixs fts uslswza zas oachoa-ewhm kzils,
  Wlm kixs usjihs zas Kdswrsh;
Wlm kixs oixdiks w zhwvsme,
  Wlm kixs oixdiks w hilmi;
Wlm kixs mhwn knihm jih ftushze,
  Wlm kixs mhwn dfswk jih Pial Mis.
